姐弟戀嘅入黎

你地男朋友細你幾多年，女朋友又大你幾多年
我女朋友大我15年

點開始？

驅風？

由網上傾計開始

我女朋友都係大我15年

驅你老味呀，佢又矮又靚又可愛，童顏

我女朋友都係大我15年喎

識揀

佢保養好好？做得你老母噃

幾歲先
老女人扮可愛

少

個樣比較童顏囉，性格相近 價值觀又差唔多，都識左一年先一齊

咁會唔會結婚？雙方屋企人有咩反應？

實際數字就唔話你知，我就未過25歲

起碼3字頭
威水 我個個都係大我2年

我覺得會架，愛佢嘅程度比得上我當年中學暗戀左五年嘅女神。佢媽就知，我媽未知，其實我都唔太敢比佢知

你老母本身算唔算係開明既人？
我覺得你老母知道左肯定激L暈

我初戀都係大我兩年，都唔覺佢有大過我

都算開通嘅，我預期佢問幾句之後，就會話你鍾意就得

我女神都大我15年（估計）

我覺得佢成個細路女咁，佢又覺得我太細

有冇追過

你地唔好咁啦

ok